915915915915915915915915915915915915

東角道見

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

立即普選 否則攬炒

915見

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

pish

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

巴絲們 聽日見

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

push

915

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

721
831
新屋嶺集中營

幫推915

1430東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

915 東角道

915 PoPo開始於灣仔部署 11:41